
##### scp<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>055  
&emsp;浩爷早睡(虽然我来得太晚了到现在才知道这个贴)  
&emsp;2027楼  
&emsp;2020-03-29 21:49  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Lanota  
&emsp;浩爷nb（周末没来看）  
爱护（着重）好自己的身体，还要保护妹妹呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon40.png" >  
&emsp;2028楼  
&emsp;2020-03-29 22:26  
***
##### 巴塞罗那<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油，保重身体  
&emsp;2030楼  
&emsp;2020-03-29 22:33>
> ###### 南华老仙nbb:  
> gkd
  
***
##### DAYONE<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;身体保重啊  
&emsp;2031楼  
&emsp;2020-03-29 22:38  
***
##### 暗口崩子<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >？加精太秀了吧  
——如今，我已来到十年后的夏天了。立下约定的那个人不仅非待售品，还成了二手货 。而我,连库存品都称不上，直接被打成非卖品。  
&emsp;2032楼  
&emsp;2020-03-29 23:13  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷nb<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2033楼  
&emsp;2020-03-29 23:34  
***
##### 七月初七<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd 这么晚还更？？！  
&emsp;2034楼  
&emsp;2020-03-29 23:47  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨天晚上睡觉前和爸爸聊了很久，再聊到丫头的时候他对我说先习惯起来，你们未来要分别很长一段时间的。我当时不以为然，以为老爹指的是让丫头习惯没有我的生活，但是还特意吐槽了一句怎么可能，然后开始想象丫头没有我生活都无法自理的场景……  
事实证明，生活总能在你得意的时候狠狠打你一耳光……  
没错，今晚我一个人躺医院，还是单人病房，当丫头说自己困了结束了视频通话之后，我的心就开始慌了……  
好不容易睡着一点五十多的时候又醒了，我开始细品老爹的话，才发现他那句先习惯起来是对我说的，我已经堕落到视线里不能没有她的地步了……  
唉……今夜难熬啊……没有妹妹可以抱着的夜晚……  
&emsp;2035楼  
&emsp;2020-03-30 02:11>
> ###### 龙腾的反抗者:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f28.png?t=20140803" >其实知道有那个人在那就行了吧（无恋爱经验的人说道）
>
> ###### hvvfftg:  
> 你要住院很长一段时间吗
>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 就是要这个效果哦……
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz至少还有个可以想的人存在，而我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;2036楼  
&emsp;2020-03-30 03:25  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2037楼  
&emsp;2020-03-30 07:03  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷，你需要去慢慢的适应它，不然如果你需要出差那不就……  
&emsp;2038楼  
&emsp;2020-03-30 07:06  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2039楼  
&emsp;2020-03-30 07:09  
***
##### 還真手機<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-25.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好。  
&emsp;2040楼  
&emsp;2020-03-30 07:30  
***
##### 崩溃的才  
&emsp;早  
&emsp;2041楼  
&emsp;2020-03-30 07:50  
***
##### 太平洋的孤魂<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;顶  
&emsp;2042楼  
&emsp;2020-03-30 08:06  
***
##### bd11225  
&emsp;早啊  
&emsp;2043楼  
&emsp;2020-03-30 08:16  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2044楼  
&emsp;2020-03-30 08:29  
***
##### 见南山<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=34dcbc7aae389b5038ffe05ab535e5f1/7d21b3096b63f624696d9f679044ebf81a4ca364.jpg" size="71728" changedsize="true" width="560" height="668" size="71728">  
&emsp;2045楼  
&emsp;2020-03-30 09:01>
> ###### 🎅火火:  
> 投敌是不可能的，这辈子都不....真香<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 见南山Ω 回复 🎅火火: 
> 两点半了呢
  
***
##### 锤族大酋长  
&emsp;早安  
&emsp;2046楼  
&emsp;2020-03-30 09:11  
***
##### Sakura千木  
&emsp;早上好  
&emsp;2047楼  
&emsp;2020-03-30 09:21  
***
##### 枫<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >  
&emsp;2048楼  
&emsp;2020-03-30 09:43  
***
##### 暗口崩子<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;之前不是在讨论异卵双胞胎和同卵双胞胎吗？我看贴看串了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon4.png" >  
——如今，我已来到十年后的夏天了。立下约定的那个人不仅非待售品，还成了二手货 。而我,连库存品都称不上，直接被打成非卖品。  
&emsp;2049楼  
&emsp;2020-03-30 10:49>
> ###### 暗口崩子▫:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >真看串了
  
***
##### 恰柠檬<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2050楼  
&emsp;2020-03-30 11:59  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>火火  
&emsp;午安  
&emsp;2051楼  
&emsp;2020-03-30 14:38  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkdgkd  
&emsp;2052楼  
&emsp;2020-03-30 18:57  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天发生了好几件很有意思的事。  
       首先是中午的时候在班上玩的不错的同学还有好朋友都来看我了，虽然占用了和丫头亲热的时间但我觉得很开心。  
       之后不知是谁提议要给我化妆然后扮女装，最重要的是丫头也同意了……没办法，长发少年没有人权，然后大姐和其他两个女生熟练的从包里掏出了化妆品给我画了淡妆，又不知从哪里搞来一条露肩的长裙催我换上，没办法只好去洗手间换上。  
       气温颇低，我套了一件外套就直接和他们下楼去疯了，医院很大的，我们就沿着住院部周围的花坛一边散步一边聊天，中间我还发现几个路人举着手机偷拍……之后被保安赶回来了，还把我们骂了一顿 。  
       其实化妆的时候有一个小插曲，在他们来之前我完全不知情，所以丫头和我抱着在床上互相磨蹭脸颊，丫头逮住机会在我脖子上种着草莓，化妆的时候有人眼尖看见了就打趣我是不是被女护士夜袭了，我则很淡定的对他表示给爷爬。  
       进洗手间的时候无意间瞄了一眼镜中倒影，果不其然肿的可以掐出血……  
       等他们走了之后就安静啦，我和丫头相拥着倒在病床上互相挠痒，一会就没什么意思了，我这时提议来下五子棋，然后找隔壁病房的病友借了一副过来，规则只给五秒钟思考时间，在十分钟内赢就是我赢，超出时间就算我输，然后我很丢脸的连输3局……不过后来扳回两局，没办法，用心理战来拖延我的思考速度太赖皮了……  
       晚饭过后的丫头说想带我出去逛逛，于是我们两个作贼一样躲过了值班护士偷偷的溜出了医院，走在都市逐渐繁华的夜景里，这里给我一种和身处郊区完全不同的感觉，总而言之就是热闹  
      之后发生了一件比较有趣的事，我因为出来的准备不充分，头发披散着，也没带口罩，再加上我和同是美女的丫头十指相扣走在一起，两人在大街上收获了不少回头率，在我思考着要不要去买一个面具遮住脸的时候，一个看起来玩的很转的帅气小哥哥上来搭话了-------  
      “小姐姐，晚上有时间吗？”  
       --------而且对象是我……  
       “不好意思我是男的，”忍下翻腾的怒火，我沉着嗓子丢下这句冷冰冰的话让那小鬼自己在那里玩蛋。拽住丫头的手转身就走。刚刚的好感荡然无存，那个现在我看起来十分油腻的男子再次追上来，直接拉住我的手腕“不可能啊，你在开玩笑吧，像你这么可爱的女孩子……”  
        他话还没说完我就忍不住直接对他的侧腹肘击之后又补了一脚，场面一度十分混乱。  
        总而言之彼此道歉了半天之后终于消停，我忍不住把大衣的衣领上拉遮住脸，只留一双眼睛观察四周，丫头被我的滑稽样逗得笑了半天。  
        走了许久我们找了一处地方歇息，丫头很自然的靠在了我身上，我们的十指仍然相扣，我可以隐约地看到红色的宝石配合着周围的一小圈钻石在她指间折射出绚丽的色彩。  
        这就是日常啊，我期待已久，现在伸手就能抓住的日常。  
        真好。  
        真希望能一直这样。  
&emsp;2053楼  
&emsp;2020-03-30 20:09>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 唉……我好难啊……今晚又是不眠夜<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >……
  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2054楼  
&emsp;2020-03-30 20:33  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;2053楼被隐藏了  
&emsp;2055楼  
&emsp;2020-03-30 20:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;肚子最棒了！  
说实话脸颊慢慢贴在肚子上的时候，浓郁的香味在鼻尖绽开，整个人都融化在幸福之中。  
然后我伸出了舌头。  
rerorerorerorerorerorerorerorerorerorerorerorerorerorero！以超越花京院用舌头玩弄樱桃的速度疯狂舔舐！连可爱的肚脐都没有放过！  
然后就被让我弄得面色潮红的丫头吐槽了一句“好变态……”  
这个是xp啊……没办法的QAQ  
&emsp;2056楼  
&emsp;2020-03-30 20:40
>
> ###### Sakura千木 :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 核瑔dar🌌 :  
> 真的好变态啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >          
>
>
> ###### RX◎SV :  
> 画风突然JO化<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 茶赛倒高😇 :  
> 淦哦老兄你的xp好奇怪噢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我放弃了思考º :  
> オラオラ警告<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> hentai<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 老老了了º :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >啊这          
>
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 淦哦兄弟你的XP……我也喜欢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ▫烟光残照▫ :  
> 这...<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 我觉得挺好的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### I-B木丸 回复 我家的小雨浩 :  
>我的天，有画面了<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### SZX_MFM_HKG :  
> 吃  舔  品   <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 网 络 并 非 法 外 之 地 <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_5UZKX5V :  
> 你居然也是个jo厨          
>
>
> ###### 太初ლ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### wyloyol 回复 倚栏听风by歆夜 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 悠远的苍穹✆ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 回复 wyloyol :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 苏醒赛迦队长 :  
> 卡Q因：“我没教你把reo用在这么奇怪的地方<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >”<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 大蒙古球 :  
> 核不扩散。。。啊不走错了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 呜呜呜，哥哥是变态 ……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### FS-Rico 回复 abcmust :  
>活捉浩妹        
>
> ###### 宫吧老哥☜ :  
> 有一说一，这样真的很舒服，淦哦老哥你的xp和我差不多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### -东方 回复 我家的小媛儿♬ :  
>捉        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 画面感        
>
> ###### 白非白🌝 回复 我家的小媛儿♬ :  
>逮！        
>
> ###### 子鲱鱼🐶 :  
> 奇怪的爱好觉醒了        
>
> ###### 错误代码ºº 回复 我家的小媛儿♬ :  
>捕捉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2057楼  
&emsp;2020-03-30 20:50  
***